有張阿sam阿tam飛想賣

母親買左張飛，但發現唔岩時間睇，想1000蚊出讓，有無巴絲有興趣？ 好似係八月十九日

一張?

係得一張

汽車推推